屌晒你班仆街沙田友

屌你地老母，死左禁多人，重有禁多人失蹤，被自殺，俾人拉，你地係度挽乜鳩？對唔對得住佢地呀？！

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

淨係勇武，淨係和理非都一樣冇用，要和勇一齊上，今晚好多中學生

咁幫你挽鞋好唔好呀

轉乜撚野圈呀

和理非都唔撚係咁囉

有乜撚野權係度開心

有無撚諗過班義士

冷靜啲好冇

仲有好多仗要打
放鬆下啦

苦行？

班和理非都on99
日日依度玩，有咩用？

玩你老尾，要嬴最緊要係民意呀！

雖然我有開post叫大家唔好互屌
但係頭先百步梯無啦啦大嗌回水真係搞唔掂....

其實好多一家大細，今日就就當休息下

咁係班左隊軍隊番黎未

今日中秋休息下姐
915！銅鑼灣！
915！銅鑼灣！
915！銅鑼灣！

星期日，港島見

915

有心就今晚十點半去荔枝角拘留所 聲援手足

我地既資本係民意 你屌民意做乜

加乜撚野油呀，你地出左啲咩力？乜都唔肯犧牲

挽你老母

民意撚收皮，佢地當義士係condom

今日休息一晚，香港人俾少少機會抖抖
最緊要，聚日後日多人出

Blocked

屌你老母話唔定哩度唔止和理非呢，今晚中秋唔通去衝咩on9

真心嬲，話我分化撚都係禁話

睇埋915先

今晚唔衝住，等睇9.15啦分化撚

話咗係唱榮歸香港，係度播啲乜

挽你老母

btw屌得好

我連有得舒舒服服訓教都覺得內疚，唔明你班人點挽得落

難得節日比佢地開心下啦分化撚

唱歌榮歸香港呀仆街！

樓主又玩苦行

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

樓主唔好分化，嗰度有好多一家大細

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

Cls唔比人玩

唔撚洗理佢

今晚同之前太空館嗰晚一樣心境

今晚叉電
聽日後日快盡佢

樓主自製宵禁令

915 唱美國國歌，加榮光

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

玩都唔得咩，915就認真架啦

今晚中秋，比班後生開心下，唔洗晚晚都緊張嘅

屌你都廢事

你都係想和理非全部以死明志姐

低能，佳節放鬆一晚，有咩問題？物極必反

無話唔阻尼和理非，但完全outfo，唱榮光呀仆街，叫口號呀，唔係尼挽呀

收嗲啦on9仔 中秋都唔撚玩得 唔見你去圍狗竇？

屌你老母分化撚

樓主係咪壓力太大，有得休息就抖下

同意

出

有咩問題？日日拆黨鐵？

痴撚線, 打仗過節都停啦

我屌你老母乜撚都condom condom

義士都會攰㗎屌你

今日有悼念環節又真係唔應該太開心嘅

而家咪黎緊你屋企樓下哭喪囉

今日中秋啊
挽你老母

和理非無問題，但唔好outfo 啦，唱榮光歸香港呀！

挽你老母，痴撚線，中秋節玩吓有咩問題

之後唱又會比你屌嫁啦

有唱呀

和理非無問題，但唔好outfo 啦，唱榮光歸香港呀！屌你地，唔好再玩！

中秋節玩一日好無？休息一日咁多？
星期日企哂出來好無？

咁都有得屌

星期日 港島見

屌你老母中文字都未識打仲話香港人

on撚鳩，一戰平安夜果陣英，德前線夠係到唱聖誕歌啦

咁你拿拿林自焚做示範

和理非無問題，但唔好outfo 啦，唱榮光歸香港呀！悼念呀師兄，唔撚知講乜好，開演唱會禁撚樣

分化撚

屌你老母 中秋你放過佢地啦

和理非無問題，但唔好outfo 啦，唱榮光歸香港呀！悼念呀師兄，開演唱會禁撚樣

今日中秋呀大佬

尼你老母
挽你老母
單機返5P啦

又係罵戰POST
知係乜啦

冷靜啲啦，沙田果班有大有小有老有嫩，你仲想點？一條橡筋扯得多都斷啦，咁簡單嘅野都唔明？休息一日都唔得，好難打持久戰wor
btw...大家休息完915記得出來啦

中秋呀cls
咁又屌

今日中秋呀！
本來係一家人齊齊整整食下餅玩下火架
而家個個都肯出嚟
俾人輕鬆下唔得？
沙田班友晚晚5點痴handbills 10點準時大叫
你唔講？

善用不推文回覆
9.15加油！！

On9仔 屌你老母

話玩轉圈個條友係唔係之前荃灣個條

挽你老母

又嚟分化 過中秋開心下都比你屌

苦行撚注意
要支援手足麻煩嚟荔枝角

咪撚互屌啦

呢條女真係我見過最正嘅一條915有200萬我自拍棵圖

915唔出就真係對唔住佢地

收皮啦on9

幫我挽鞋啦屌你老母

啲細路聽到手足嗌口號 嗌埋一份
唔見人!打死人!

喂 大家中秋節快樂!

樓主一齊哭喪好冇

咪係 明明沙田友係最勤力個班街坊

由佢地啦
一般人心理抵抗力好普通 係要放鬆下
你諗下日本社運點失敗
就明其實係咁谷 好少人受到

其實新城市唱緊國歌

樓主毒撚軍司中秋出街都廢事

挽你老母臭閪

沙田友已經好撚黃 不如你去元朗屌班鄉黑啦

啱呀！！

屌 咁耐先有人屌
btw 挽你老母樓主

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

沙田友都屌咁冇人做到野架啦喎

過節開心下先啦

暫時唔可以除口罩煲底概見，咪除口罩去賞燈過中秋囉

難得中秋咪停一停囉唉

*相

革命之都

雨傘輸係分化互屌
而家又唔係齋玩唔做野
中秋慶祝下，再集中主線唔得？

中秋放鬆下姐

由人開心下囉
哩三個月都灰左咁耐

On9樓主 沙田有好多老人家同一家大細 公公婆婆小朋友都係到學緊跟人一齊叫口號
咁都要比你屌 你自己一個出去抗爭抗撚飽佢好無？

你係咪差佬，冇人打，冇ot，所以燥

侵埋你玩囉 唔好嬲豬啦

緊張咗幾個月 休息一日恢復下囉
人都要放鬆 好似你日日精神緊張 都唔係好事
休息下 養足精神 再戰啦

沙田友九成黃
口號我地有叫，歌我地有唱
今日中秋係咪開心一下都唔得？
日日活係傷痛之中？
915見

我覺得樓主咁大反應隨時都係聽到或見到類似野 所以唔好一嚟就標籤佢分化撚先

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

圍圈跑
唱數碼暴龍
仲要唱埋海闊天空？

屌你老味嬲嬲地走咗
戇鳩到震

supper moment都唱埋

我明 但好多人都拉得好緊要抖抖
比大家輕鬆下啦

今日係中秋，輕鬆下都唔得？

唔係話要苦行

但大家用個心去諗下 為我地犧牲曬一切既義士前線

見到你地嘻嘻哈哈又過輕鬆一日

有咩感覺

好似都休息左好多日囉wo

苦行之鬼

咁都唔得
咁係咪要日日黑面先得

屌 唱無盡
真係要屌
你地知唔知佢主音係住狗宿？

沙田友有嘅係希望! 苦中作樂一次咁大把得係咪要問過你？

話我分化撚，係鬼個啲睇唔知你地有無親身係現場，我真係真心好撚嬲，心痛班烈士同義士

垃圾分化狗

原全開心唔落，重要開嘉年華禁撚樣

冷靜下唔係唔得
你地太歡樂啦

根本平時weekday都係冇活動休息
而家唱下歌講到之前日日抗爭咁

咁多人被拉被控暴動被斬
831 沉冤未雪呀
無話要你哭喪
但咁撚開心

歌都唱撚咗好多日啦

D人出左去慶中秋 連登分化撚分化post又出動

真心唔明有咩好屌，一味勇武又唔係特別有成效， 依家喺商場不倫男女老幼都支持緊，咁都要屌，真心勁

咁唔唱歌今日可以做乜

係囖

究竟有無人喺現場
樓主係嬲到唔識講野
但大佬你又嗌回水 又無盡 又今天我
今日出嚟聚人既意義 主要唔係中秋易聚人再趁今日悼念已死之人同埋認認真真叫人915咩...
你地一嚟就話分化撚 有時唔係一句分化撚一句苦行就係屌嗰條友錯既嘛

點呀 咁今晚留喺屋企喊係咪幫到義士？黑兩晚面係咪即刻放晒出嚟？各有各做囉屌乜撚啫？定係樓主而家喺新屋嶺破緊窗救人？係就搵人支援 唔係就收聲咪屌晒全世界啦

屌你老母我就係啱啱去完
唔洗又屈人分化撚

有

唱歌可以燃燒鬥志，令運動更團結，更長遠

假膠

係
我想反問返佢地有幾多有去現場？

節日開心下都唔俾 好大個官威呀包大人

係現場既一定唔會覺得班人係淨係玩
大家都好記得目的係乜

我頭先走左
手足如果覺得915文宣唔夠可唔可以幫手嗌下

大佬呀 你係現場就係現場出聲講啦
唔滿意就剩係返黎出post屌
然後係沙田個班又心諗我出黎都要俾人屌

打咗咁多日仗，休息一兩日有咩問題姐?
只要唔好將呢種心態延續落去就OK啦

係現場，除左無盡接受唔到之外，我覺得冇問題
D老豆老母畀埋個pepe燈籠個仔玩，d後生拖埋老人家出黎解釋畀佢聽發生緊咩事
咁都要屌
又唔係冇唱國歌冇叫口號
定你想男女老幼跟你去圍狗屋然後過時過節都入晒臭格呀
利申：平時上開前線

你有咩權控制人開心定唔開心

大家都強顏歡笑

我有出聲屌又點？
你班歡樂撚有理咩？
咪繼續唱海闊天空唱無盡

咁我唯有自己走

除咗無盡其實問題唔大

中秋出黎慶祝都有嗌抗爭口號
樓主同班分化狗係咪今日帶頭衝擊中聯辦
去做啦 不割席

我個淺黃紅底老母都話ok喎

要知有班淺黃淺藍中立最鍾意尼款和理非on99

少有做一次就算啦

講梗百步梯

第一 挽你老母
第二 今日中秋

手足唔好係又分化唔係又分化好無樓主係唔割蓆但on99態度差姐

你咪L屈9我歡樂撚
我寧願去貼牆都唔唱歌
都唔知唱黎做mud 9
只係你發表完自己既意見 覺得唔岩咪走
但你冇權去限制人地開心唔開心
唔係下下都苦瓜乾先叫爭取
總有人係要透過呢d渠道去舒發呢個社會一直抑壓住既負面情緒

你咁得閒上黎開post,不如拎你啲軍火去攻旺角警署啦傻鳩

天琦真係好有先見
呢幾日既成班人既教條主義出晒黎

唔好係又屌 唔係又屌先
不完美 可接受 要改善

兄弟爬山，各自努力

根本所有野都冇衝突
係唔明點解d人係咪都出黎屌左先
然後要全世界陪佢地行苦行僧既生活

放鬆一日再戰

唔好嬲豬啦！
中秋節快樂！
9.15一定要出嚟！

兄弟爬山！

講真

平日有班唔敢講野嘅人,係尼種和理非on99先敢出黎支持埋一份

係咪下下都要喊撚晒口先得？
壓抑咗咁耐係咪抖啖氣都有罪？

權?

挽你老母

算啦 唔會日日係咁
祝中秋節快樂
915 銅鑼灣見

收嗲喇五毛
日撚日喺度分化

講梗百步梯，無啦啦有個鳩仔鳩叫，之後有個鳩仔播鳩歌，之後就錯撚晒，淨係係度玩，榮光又唔唱，口號又唔叫，叫又無乜人應，係後尾先好翻小小，唱翻歌。
係現在親耳聽到，親眼目睹就會知點解我禁撚嬲！
開梗演唱會定嘉年話？
重有班人唔追post係道鳩屌我分化。
我知今日中秋，我知沙田友已經好黃，做咗好多嘢，但頭先真係錯撚晒。

屌小句啦。
915又開波㗎啦

各有各做 唔洗屌既

中秋節都要開波 然後俾人拉又loop過 仲要咁多細路老人家 不如今日宣傳多d 最少口號都集中番 唔想唱咪唔唱囉
Btw 唔好再唱無盡得唔得

屌你老母，班學生無左個暑假，依家轉兩三個圈就係到屌

星期六晚親眼見住個手足俾狗制服，站入面唔夠多人唔撚夠打，今晚係沙田完全笑唔出

就係係呢個咁黑暗ge時暗放鬆下 你估個個都咁心理強大ga咩

同左幾個被捕過既前線手足出左去
佢地自己都講需要呢種集氣既晚會 因為係屋企唔會感受到
連前線都樂於參與
連登就剩返低樓主呢堆分化撚出黎散佈教條主義
垃撚圾

咁撚偉大去新屋嶺救晒佢地出黎囉

咁你搵到目標 咪行埋去好聲好氣同佢講囉

咪就係 樓主分化撚

錯你老母

你咪當佢地真係放鬆下慶祝中秋咯

咁你有冇直接屌9個條友呀？

咁你搵到人咪去做你覺得要做既野囉

樓主惡過中共

咁撚勇武去新屋嶺劫獄囉

挽你老母

再者抗爭咗左3個月都冇好好陪屋企人
係咪做返日乖仔乖女都唔撚得

知喇好撚錯喇洗唔洗同一段屌咁多次

我唔主張快樂抗爭
但苦行式抗爭長唔長久?

過節不忘訴求 都算細水長流
我諗大家都知依場仗係持久戰

勿忘初衷
兄弟爬山 各自努力

只可以講玩係可以，不過希望你地有個分寸
始終係死左人
尤其係依家紅磡區開始緊張
你地如果得閒就去一去幫手

走啦分化撚，去沙田狗屋放火啦，唔阻你

分化夠未 好撚多呢啲post
想做實事就推 914 915post

挽你老母禁你老母

樓豬我當你今日苦行又貢獻到乜？
佢哋今日玩代表之後唔抗爭？

樓主以前開po都識講:屌人有乜用 諗建議好過啦
但你依家又帶頭屌？

重你老母禁你老母挽你老母個手袋

支持樓主日日勇武

你都痴痴地，沙田唔係淨係比你抗爭架，今晚亦唔係示威活動，街坊做咩要你批準？你都可以落去帶架，冇膽就收爹啦，淨係識上連登屌人

唱左好撚多次啦，要發癲就去第到啦

人地開心定傷心要你控制呀？

9:59果時默哀左啦，係咪個個喊你先安樂呀？

係咪又想跳幾件你先安樂呀？中秋開心又唔撚比呀？

全港民意挺行動就可以啦！行動可以有很多型式 ！

我由8點坐到10點幾都冇聽到口啵鳩up唔駛本？

屌你老母喺度開post對唔對得住班義士啊 快撚啲去圍狗屋救人啦 on9仔

你出去百步梯睇，冇無盡冇今天我架

和勇合一，萬事大吉

你係咪同我係同一個沙田我都係百步梯，但點解我同你睇到同聽到唔同既，榮光唱左好多次啵，重有嗌 721唔見人831打死人，口號嗌到爆啵，我就8點去到坐到十點，我聽唔到咩無盡

好聲好氣唔得？屌自己人有咩用

你係邊個位置到啊？ 純粹好奇
個9仔係我後面9叫左好l耐

你見唔見到班好撚開心既on9仔？
中間有段時間真係玩得太撚過份
後尾先唱翻歌

個9仔都係我後面，之後就係佢9衝落去啲人開始玩，個刻我爆撚左，乜撚野事

多9謝你，為佢地默哀左一分鐘，然後就你有你既生活

屌我前追post 啦屌，重覆左好多次，和理非唔係問題，係打和理非名，做港豬事

屌你啦 途中一直有人叫去荔枝角
大撚把人去囉！
仲有沙田好撚多內地遊客同鬼佬
佢地都覺得我地好peaceful
屌你啦分化撚！
兄弟爬山各有各做
唔撚明？

915見

樓主嘈夠未呀，係咪依家搞抗爭就要日日苦行呀？呢個係長期戰來㗎，適量嘅放鬆有乜問題？淨係識屌嘅話不如摺柒咗佢算吧啦。以後呢d齋屌謾罵苦行式嘅po我見一個block一個。

唔係想割蓆
但今晚沙田友贏左啲咩民意返黎
唱完幾輪「榮光」，之後唱「今天我」，再唱埋「假使世界」
感覺好似搞緊嘉年華，音樂會咁
雖然我都知今日中秋，大家都想開開心心咁過
不過我好擔心咁落去場運動遲早玩撚完

我坐係最前排，我都聽到鳩叫仔又叫何君妖又盛，但我真係聽唔到無盡啵

開頭有叫口號架有唱左幾次榮光，我唔知係咪你入返新城市

兄弟爬山，各自努力！
不分化、不篤灰、不割蓆、不抹黑、不捉鬼！
請善用不推文回覆

沙田有兩個場 玩既就百步梯 嚴肅既就商場入面
好多人都兩面轉
其實真係好耐無見到咁多人笑得咁開心
百步梯果邊咪當抖下氣

咁又唔駛多謝我，因為唔係我諗默哀環節，我有我生活有咩問題，代表我有忘記最初為咩出黎咩，代表我唔會出黎抗爭咩？咁代表會忘記犧牲左既義士咩？係咪要日日哭喪先？你唔滿意咪唔好唱唔好join囉有咩權管人快樂定傷心先？

真係同一條

食屎啦on9，中秋玩下轉圈有咩問題？
咁鍾意衝咪你自己去紅磡popo婚禮衝囉
死on9仔，早死早著

咁你又做過d咩？

究竟係苦口苦臉 生人勿近
定係開開心心 拉近到同街坊距離？
現在係長期戰爭，拉多一個人過黎唔支持政府 ，我地勝算先多一分

唔好苦行
正面加油比指責更有用

你話打咁耐仗輕鬆下唔過份 最嬲既係行都冇行過 冇文宣過（ig 唔計文宣
就嘻嘻哈哈係到玩 仲要唱無盡 岩岩係沙田一諗起新屋嶺就笑唔出

諗起831

9月11日荃灣自己睇

5p分化撚收皮啦

Blocked

Ching起你底見到你都幾激動，希望你可以冷靜啲
明白依家咁多義士受傷被捕，你好心痛
但請你相信無人當佢地係condom
我地每人都記住受咗傷既手足
無人會放棄拯救佢地
我深信大家休息一晚，黎緊會再次戰鬥
始終人既精神同情緒唔可以崩緊太耐
每次見到有烈士傷害自己大家唔係都好心痛架咩
休息是為了走更遠的路唔係中二病
係希望大家唔好俾呢種咁負面既情緒綑綁住
希望樓主你都俾自己休息下
我地東角道再見

一班係百步梯
另一班係商場入面
你走曬兩邊咩？

唱今天我係商場入面

但中庭果度有 齊哂咁多首

中秋都唔比人輕鬆一日
係咪要逼到全香港宵禁 苦行 精神病先安樂？
好撚多人抑鬱 焦慮 PTSD啦 屌你老母
要挽自己去啦分化撚

same
所以離開左百步梯

又係分化撚

咁你今晚做左D咩風光偉績？

今日中秋 比手足輕鬆一晚都好合理嘅 9月15仲有場硬仗

好撚簡單

更何況今日中秋節 樓主咪咁harsh 啦
中秋節快樂 咁多位手足
915見

但係叫左好耐啦喎
嗌著火-＞倒數十秒-＞嗌回水
係串鳩黑警喎 有咩問題

開心都冇權
係咪日日要喊哂咁生活